有冇知呢隻係咩蟲?

通常夜既係廚房見到，但日抖都間中會有。

德國甲由
用一點絕

蟑螂幼蟲

頂.........

下世小心啲

未入POST已經估到係依種

利申 之前屋企都有